上一代股民

原來73年期指都已經係50蚊一點